{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113817",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 노블글램핑펜션"
    },
    "text": "ノーブルグランピングは寝具類業者で毎日洗濯清潔を最優先に考えており、全客室内に消火器、一酸化炭素感知器、火災警報器が設置されています。 私たちはアプリ上の住所が異なるため、宿の地番住所を利用しなければならないというお知らせもしています。 予約時の注意事項としては家族同士の予約は2人家族まで可能で、大人男性同士の予約は不可で、カップルカップル客室1つの予約も不可です。 20時以降は入室できず、22時以降はマナータイムになり、3回の警告時には強制退室させるルールもあります。 全ての客室内では、セスコ抗菌ウイルスケア寝具類が毎日洗濯され、当日利用した客室の利用時間は15:00から22:00までです。 洗面用具、歯ブラシ、歯磨き粉、タオルはお持ちではなく、ペットは入室できません。 この宿はきれいで設備が完璧なところで、プール利用が可能でグランピング初心者にもおすすめです。 価格は高いという意見もありますが、コストパフォーマンスは十分だという意見もあります。 バーベキュー設備も便利ですが、炭の量が少なく残念です。 宿泊施設は家族と一緒に来るのに最適で、清潔な施設と子供用プールを提供します。 プールの距離が少し残念かもしれませんが、夜は静かな雰囲気を保っています。 短所としてはタオルがなかったり、コンビニ利用可否の確認が不十分だという点があります。 だいたい清潔で親切な宿で、インターネットも素早く便利に利用できます。 プールとバーベキュー場は一部制約事項がありますが、駐車は可能です。 セスコ抗菌ウイルスケアにより、全客室の寝具類は毎日洗濯されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノーブルグランピングではどのような寝具類が提供されていますか？",
            "answer": "ノーブルグランピングでは、セスコ抗菌ウイルスケア寝具類が提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような安全対策が施されていますか？",
            "answer": "ノーブルグランピングでは、全客室に消火器、一酸化炭素感知器、火災警報器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に気を付けなければならないことはありますか？",
            "answer": "はい、予約時には家族同士の予約は2人家族まで可能で、大人男性同士の予約は不可で、カップル客室の予約も不可です。また、20時以降の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "寝具類以外に何が提供されていますか？",
            "answer": "ノーブルグランピングでは洗面用具、歯ブラシ、歯磨き粉、タオルなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ノーブルグランピングの利用時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用について教えてください。",
            "answer": "ノーブルグランピングではバーベキュー設備の利用が可能ですが、炭の量が少ないことがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ノーブルグランピングはファミリー向けの宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、ノーブルグランピングは家族と一緒に来るのに最適な宿泊施設です。子供用プールも提供しています。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ノーブルグランピングではインターネットの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ノーブルグランピングには駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 454
    }
}